住咗hall之後真係好容易同hallmates扑嘢？

住女hall...hall life真係健康過你呀嫲
有冇人些牙下

真心睇U

男女層唔知可摸耳扑曬全層啲妹豬呢

GAY 佬就有

我好肚餓

是 經常互含

有hall 雞

日見夜見

有無tg